Chill條撚？

成日係到超超超 本身隻字好正常 啲港女係唔係都用 煩唔煩啲

我都覺得係

星期五特別多

Chill

TGIF chill出晒黎

收皮啦好嗎

TGIF咩嚟

Thank God It’s Friday

OOTD

好撚on9 啲人好似殘廢咁 打多幾隻字都好似會死咁

Chilllll

就係想chill條撚 最好係洋撚

發夢個陣可能得既

嗰啲fuckboy 亂咁襯對yeezy

聽到硬晒

有名你叫 fuckboy

手腕去鞭住個煲

除左隻錶同佢屌到聽朝

我係銀河系 屌緊銀河閪

見到外星人我就射落佢塊面

啲歌語好撚抵死

你又知班港女唔係一joint joint咁chill